大家fg第一份工用左幾耐時間適應

返左三個星期ft 仲未適應到
每晚10點開始就好唔開心 想喊
明明同事唔差 workload唔大 老細又nice
係咪我太廢

上連登圍爐會好過啲，相信唔少fg都適應唔到
利申:fg返左一個月工，開頭都係靠fg返工post叫下春舒緩下

返左兩三年都係日日都唔想返工

邊個會想返工

份工最大挑戰係起身返工

邊有人鐘意返工
返學不知幾開心 唔計趕deadline
番學有得見朋友
課餘時間又大多走去玩（好似係

番左兩個月仲係好唔慣
多野做又成日做錯野

幾日就好適應
主要係我唔多social

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

番咗成年都未適應到，新同事都叻過我，覺得自己好撚廢

18fg 日日都好唔開心

Fg成日做錯野

直到走前一日last day

慢慢會適應架啦 放鬆啲

唔記得，不過我都係因為咁成個人情緒起伏好大,做左8個月就走左

點解畢咗業就一定要做full time
而家大把人畢業做parttime/ slash
錢搵少啲 但時間多啲

返得工就唔開心

Fg仲hea緊

我都係感覺自己好廢拖累緊條team

科大人未返工前請投票
返左工就冇得投票架啦

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

一個月左右
我係讀civil既 畢業出黎落地盤
真係日日都會係內心度吶喊
問自己 我為乜撚野讀個大學出黎日曬雨淋

屋企有米唔駛愁錢咪會讀得開心
否則日日返學都淨係諗住點樣慳錢，點樣開心

你都答咗自己啦
咪就係搵錢少囉

因為你當年唔知civil做乜就衝入去讀

Slash LM

fg真係好難捱
次次同d大同出嚟食飯大家都講到好頹

唔知我兩年後會唔會仲係咁

我都好摺
自己一個係office食lunch係最開心既時間

再搵套劇自己煲

住西貢表示:每日有3個鐘係喺車渡過,D歌loop 撚到每幾日download 新歌入list

cls, 住山卡啦地方冇車就係作賤自己

會

無計啦,家族就係喺度
但有能力買樓都係會買西貢

好期待1點食飯啊

儲到錢就創業啦我 但前提係要儲到

無唱呢支歌仔好耐lu

第一份工做酒店
返左成個月都唔慣
日日俾supervisor屌
三個月就冇做

點解難捱

Btw 返左幾個星期就適應左
未過試用期但e家日日遲一粒鐘先返到公司

宜家搵到自己鐘意嘅工未

最主要係未接受到一星期有5日係做住d冇興趣嘅野

點解仲做? 為錢?

為錢 同埋市道唔好
我又9月先開始搵 所以有offer就即刻應承咗

半年

做緊既野同讀既科完全唔關事?

我依家就係 返到去乜都唔識
公司冇同事教 做錯就比人鬧
日日都驚到成隻龜咁返工
做左個幾月就頂唔順走左
真係覺得自己好廢

我七月開始返工 , 去到加下都未習慣
正話先奶大獲野
雖然冇比人屌 , 但自己都過意唔去

頭兩個禮拜日日都好攰
日日都九點訓
而家點幾先訓都得

準備quit

今日比老細照肺 好想喊